跪求大家唔好淨係鬥力，都要鬥智

尊重還尊重 不割蓆還不割蓆

但係咪代表前線做乜都得？代表香港人向公安投降得唔得？

記住：前線、勇武、和理非喺呢場運動入面都背負住香港嘅未來，唔好令大家後悔、失望

光復香港 時代革命

Push